請教：儲值卡有無得攜號轉台？

btw，醫管局員工係咪有jetso🙇🏿

儲值卡資訊區（3)